{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047327",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 수피아 계곡 펜션(복층)"
    },
    "text": "当スフィアペンションは、自然を友にして広くて快適な空間に位置し、静かで広く山勢を楽しむことができる最高のビジョンを持っています。 涼しく広がるゲレンデを目の前で見ることができ、渓谷の水の音を聞きながら楽しい食事ができる個別バーベキュー場は、全客室のお客様に個別指定されています。 ホテル式寝具類で常に衛生的な寝具類を提供しており、衛生的な掃除システムで常に清潔な空間を提供しています。 懐かしい田舎の家を訪れたような温かい心と思いやりで、皆様の癒しの時間に大きな満足が得られるよう努力します。 当スフィアペンションにお越しいただければ、最高の満足をお待ちしております。 入室時間は15時で、22時以降の入室は事前に必ずご連絡ください。 チェックアウトは11時です。 ホテルのポリシーにより、保護者を同伴しない未成年者は、いかなる場合でも入室できません。 また、ペットはお連れいただけませんので、ご了承ください。 客室内では禁煙であり、火災や臭いによる他のお客様の便宜のために豚肉、魚、チョングクチャンの調理は禁止されています。 そのために指定されたバーベキュー場をご利用ください。 バーベキューの利用は2人基準で2万ウォンで、追加料金は1人当たり5千ウォンが発生します。 また、午後10時以降のバーベキュー場の利用および放歌高吟、または喧騒な行為は、他の客室のお客様のために禁止されますのでご了承ください。 もし、什器破損があった場合は、ペンション番人に知らせてください。 また、退室時には飲食物をはじめとするすべてのゴミを分別し、使用したキッチン用品は洗浄してください。 客室の整理が終わったらペンションのスタッフに連絡して退室検査を受けてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "お客様がスフィアペンションに到着する時間は何時ですか？",
            "answer": "お客様がスフィアペンションに到着する時間は15時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11時です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションに入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者を同伴しない限り、ペンションに入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットを連れて宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は2人基準で2万ウォンで、追加料金は1人当たり5千ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用は午後10時までとなっております。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用に制限はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用では火災や臭いによる他のお客様の便宜のため、豚肉、魚、チョングクチャンの調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "什器破損があった場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "什器破損があった場合は、ペンションのスタッフに知らせてください。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をする必要がありますか？",
            "answer": "退室時には飲食物をはじめとするすべてのゴミを分別し、使用したキッチン用品は洗浄してください。また、客室の整理が終わったらペンションのスタッフに連絡して退室検査を受けてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 532,
        "QA": 413
    }
}